KC 首席高徒 1千上1萬

水手半大

Kc去左邊

豬死左了

1:0